戒自慰入，自慰根本係失敗者懦弱行為

每次自慰都係欺騙自己可以屌到靚女
或者比靚仔屌，
所以自慰前空虛，
自慰完爽完一陣發覺一切都係假，
感受到由有到冇反向感更加空虛。

所以各位兄弟姊妹如果肯正經去做運動健身，
個樣健康，男大隻，女屁股挺，
已經值得擁有真人。

今日起，唔想做觀眾，去做運動，盡做，
你地可以更好。

收到！！！！

weak

我又大隻又日日打飛機 咁點計？

互相支持！

真毒，你個名答左你

乜你咁易信人

唔反對你嘅思路

所以各位兄弟姊妹如果肯正經去做運動健身，
個樣健康，男大隻，女屁股挺，
已經值得擁有真人。

但我覺得你低估咗香港社會擇偶嘅要求

有錢佬有幾多個，你肯，佢地未必肯要你，
搵返自己階層踏實的

大佬有冇seed

你睇遠咗
我係覺得體格嘅求偶條件喺香港都幾低吓

唔好比呢淪陷，唔好打丁，記住，你挨到，可以屌女

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒